一到聖誕 又係耶撚出動嘅時候

屌你老味 平安夜都未到 就係到唱聖詩 報佳音
今日星期日 已經有一大堆耶撚係樓下唱聖詩 好撚嘈
警就報咗 等差佬捉鳩佢地翻去 係警署過聖誕啦